屌你老母成版都係求offer求報價

你班撚樣入人地個post睇下先啦
一味尻開post
個個post唔隔半日比sales推上黎一次
拉落去全部都係你班撚樣嘅
煩唔撚煩？